大家覺得係香港要月入幾多先可以生仔？

生仔意思係真係比到幸福個小朋友 比到資源佢去玩佢會感興趣既活動（先唔講啲好撚好撚貴果啲）

有樓先講

扣除供樓, 比四大長老既家用
家庭月收入30K+啦

已有樓+100K per month

冇八位數身家都唔好害下一代

真心呢...

係咪真係要咁多

唔夠錢移民就真係唔好生

真心 10萬左右先俾到個仔/女有比較好既生活

假架?

唔駛咁多
但係個生活水平同成長環境滿足唔到嘅話咪小朋友受罪囉，單係蝗語唔蝗語都有排煩
生著個女12,3歲就俾人中出，援交可能仲搵得多過你
仲有一下唔該跳樓自殺呢啲就真係喊都無謂
而家香港個環境唔係父母精神上肯付出就夠

離開唔到香港，唔好害下一代，中共管治下香港只會越黎越畸形。

10M左右

有樓60k
冇樓10k+

好的幼稚園7-8k月
小學中學？？一年一trip起碼20k
潛能開發班5-6k，大左又補習班
保險？？
一個2房單位
駛唔駛請賓賓

100K